澳洲留學幾問！

小弟後日就要去澳洲讀書
有啲問題想請教各位巴打
我應該帶幾多現金過去？
買邊種電話卡最好(要有得上網)？
我係喺online apply visa 佢send嚟嘅visa grant note係咪印出嚟就ok？
拜託哂各位巴打

你讀咩啊

你後日就直接開學?定係去左旅行先?我記得我果時係2月2x先開學,果時同老豆老mo帶左10k aud過去
電話卡果時就係香港帶左張3HK國際卡過去
student visa我唔係好記得有無print, 你可以print定先反正print定無壞

Foundation

我過幾日先開學 唔會去旅行
其實我唔知佢個visa係洗唔洗我再去做啲咩定係就咁print個grant note出黎入境就得

我現金嗰陣好似只帶左2000
電話卡你機場已經有得買，最快用住先就optus。嗰到有人會幫你搞的
去au邊讀啊巴打

買Vodafone 既recharge卡，我第一次去帶左10k aud

我去Brisbane讀啊
巴把你隻油頭毒撚他媽哥池靚仔返未

漫漫長路加油

Vodafone同optus其實邊種比較好？

多謝絲打 我會努力讀之後升U

optus平d 抵d

wow griffith 定UQ 定QUT

現金帶10000
電話用telstra/optus
visa印出來

巴打有需要可以搵我 小弟都係bne

一定係Optus
又平又好用 不過有錢就梗係首選Telstra

UQ

好啊方便留個tg我地日後聯絡嗎

感謝巴打

Telstra又有咩特別呢
請原諒小弟太多野問

加油啦爸打
我嗰陣都係foundation 讀上去
我隻野應該冇得變了
月尾帶翻澳洲繼續玩

第一張卡其實唔洗理咁多 你之後都未必會用翻，但求到步嗰陣可以上網姐
Telstra未用過

Email:
heylihkg@gmail.com

Telstra係電信龍頭
就好似PCCW(?) 總之係覆蓋最廣最快最貴
Optus就同Vodafone差不多
不過聽大部分用Vodafone嘅朋友講V嘅信號好差
我自己就用Optus嘅
So far 個價合理信號唔錯網速幾快
所以就suggest Optus

IES